旁聽嘅銀髮手足

當一個行動不便公公婆婆都堅持去旁聽我哋係咪可以做多啲

真心如果空閒嘅得閒嘅可唔可以去旁聽

被捕人士關注組– Telegram

4 月 2 7 日 星期一
疫症期間法庭座位安排有限，如可行請先讓親友內進🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️

0930 & 1100 九龍城法院5庭(10案；20名被告)

1430 九龍城法院5庭(5案；7名被告)

1430 & 1530 東區法院1庭(9案；13名被告)

1430 屯門法院1庭(1案)

1430 區域法院27庭(1案)

PISH

PUSH

fk popo

有冇人

pish

push

pppppppish

TG有GROUP有報旁聽既日子,有心既手足入GROUP睇下邊D日子可以旁聽,支持手足

留名

推

留名
留名
留名

推！

pishh

大家換轉身份，見到旁聽無人黎........都好悲上加悲

推

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

6/5

已訂閱
COURT見

旁聽席見

Court見

可以嘅話讓親友入內庭
宜家好少位

721

831

PUSH. 感動

[大量案件] 4月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

再推

push your pish

推推推推推推推推推推推推推

去過一次，真係喊住走
好多謝大家既付出

仲有班c9

好多謝你地

旁聽嘅廢老

寧願佢地後生果陣：

少睇一集TVB歡樂今宵
少睇一集TVB掌門人
少睇一集TVB阿叻

多關心一點政治
多轉一次台睇亞視
多考慮一點香港前途
好過依家惺惺作態

東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥戴,温,吳,陳,丘(21-32) #提堂（#0612金鐘 非法集結、襲警、阻差辦公等:涉遊行後圍堵立法會）
👤衛(29) #提堂（#1110銅鑼灣 管有非法用途工具、管有物品意圖損壞財產:雷射筆、士巴拿等）
👤陳(33) #提堂（#1111中環 管有非法用途工具:鋁管、鐵筆等）

🕞15:30
👤李(27) #提堂（#1111中環 襲警:涉向警長X丟雪糕筒）
👤澳洲籍手足(32)（#1112中環 企圖襲警:涉企圖用磚頭襲擊一群警員）
👤黃(19) #提堂（#1112筲箕灣 刑事毁壞、襲警:涉損壞交通燈）
👤鄭(21) #提堂（#1112灣仔 意圖損壞財產:黑色液體、打火機等）
👤徐(22) #提堂（#1112銅鑼灣 管有非法用途工具:𠝹刀、鐵釘等）
👤張(35) #提堂（#1113中環 襲警:襲擊沙展A）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤廖(25) #審前覆核（#0828屯門 普通襲擊:涉襲擊梁錦利）

🕝14:30
👥鄧,伍,鄧(18-20) #提堂（#1011黃埔 襲警、對交通造成阻礙:涉襲擊警員徐家俊）
👤杜(28) #提堂（#1027尖沙咀 管有攻擊性武器、管有違禁武器:彈弓、伸縮警棍等）
👤李(25) #提堂（#1110旺角 管有違禁武器:伸縮棍）
👤胡(20) #提堂（#1110旺角 管有攻擊性武器:鐵通）
👤黃(25) #提堂（#1119理大 管有攻擊性武器:摺刀、鐵鎚）